酒樓做經理，今晚冬至見到有人反台

冇啦啦唔知咩事反左

我出去問佢地上唔上水果

有冇巴打係到？

係藍屍廢老支那豬搞事定點

仲上水果

係唔係想洗地

我都唔知咩事，一行出去成班靜左，我開口打完場咪問上唔上水果

藍屍睇 TVB 睇到反枱 ?
TVB 真係最識剪勇武手足嘅精華

唔洗換枱 ?

酒樓做廚房佬
啜緊雞脾嗰陣出面突然砰一聲
嚇到我跑咗出去睇咩事

問返佢地話係因為黃藍嘈，嘈嘈下兩枱嘈，愈嘈愈勁

老一輩同後生嘈

後生定老野反 ?

啱啱食完飯行出酒樓
突然「砰」一聲
嚇撚到手機都跌埋落地
想問吓大家邊度整moon好啲？

香港獨立，唯一出路

班阿姐話後生，我一聽到即刻沖過去了

我地執完台都賣單走左了

雞髀呀

目測個後生咩年紀 ?

問佢地上唔上水果

我諗住免水果大家和氣

g持

你點知地下有隻雞髀，你都係到？

25-35歲

係唔係呢篇：

係6月前既連登呀

唔通係呢位巴打！

好波

唔係學生就唔需要怕啲老野

係咪成間酒樓食緊飯嘅人都係連登巴絲
得一枱廢老

match

佢地應該比較想要上水果刀

「我出去問佢地上唔上水果」係咪喜劇電影劇情黎

乜原來係真

你又做公務員，又做tvb打燈，依家做酒樓？

s

耀陽哥

有冇人食冬至飯食撚到反尻埋張枱！！！！

呢篇？

玩完膠未

真人真事？

派膠都上熱門

玩夠膠未？

大家聽日朝早可唔可以聲援手足
佢地要上庭 仲要藍底官
唔好放棄佢地 佢地唔係condom
求下各位 唔好放棄

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 1 庭 - 鄧少雄裁判官
[1] 09:30 am - 44名被告(14-41) - 暴動 #0929金鐘

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 3 庭 - 蘇惠德署理總裁判官
[2] 09:30 am - 53名被告(16-50) - 暴動、襲警 #0929金鐘

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭 - 錢禮主任裁判官
[3] 09:30 am - 梁(24) - 暴動 #1118尖沙咀 #更改保釋條件

🏛高 等 法 院 3 樓 1 庭 - 彭寶琴法官 #申請保釋
[4] 10:30 am - 黎(18)🛑已還押25天 - 管有爆炸品 #1127馬鞍山 有教職員報案指明愛中學內懷疑有爆炸品
[5] 10:30 am - 林(22) - 非法集結 #1001黃大仙 #更改保釋條件

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 1 庭 - 嚴舜儀署理主任裁判官
[6] 02:30 pm - 林(18) - 管有有攻擊性武器 #1013深水埗 1把瑞士軍刀、1枝鐵通
[7] 02:30 pm - 謝(30), 甘(24)🛑謝已還押70天 - 意圖搶劫而襲擊他人等 #1013旺角 警員W被不明人士「起飛腳」踢倒後，謝被指衝前搶警槍，以及打警員頭部；甘則被指以伸縮警棍襲擊警員
[8] 02:30 pm - 杜(28) - 管有攻擊性武器、管有違禁武器 #1027尖沙咀 2支彈弓、32粒彈珠、179粒鋼珠、金屬伸縮警棍

🏛觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭 - 杜浩成裁判官
[9] 02:30 pm - 李(32) - 暴動 #0805黃大仙
[10] 02:30 pm - 黃(29),陳(58)🛑已還押41天 - 蓄意傷人 #1109將軍澳 私了休班懲教人員X

你咪去整moon囉

派水果 派咩膠

屌笑死

我就係果張枱，今日炒散做枱無啦啦俾個on9反起，唉依家炒個散都咁撚難撈， bridge burn table turn we live and learn

冇派膠，當時唯一和解場面得送水果，平時一送水果免茶位咩都搞好

唔好推廢PO上黎啦
垃圾五毛

張家輝⋯⋯

應該係

無圖啫係假膠啦

上唔上水果

笑死

12.23 19:00星火不息集會 愛丁堡
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見（已取消）
12.31 和你拖
2020.1.1 元旦大遊行

等陣會唔會有人post
我係一張枱 無啦啦比人反起咗 你問我答

有冇人食冬至飯食撚到反尻埋張枱！！！！

仲有呢個 反枱巴打
有冇人食冬至飯食撚到反尻埋張枱！！！！

夠喇 做多咗

烏鴉

轉頭又有人開post話今晚食飯俾阿仔反枱

樓主幾靚仔

第一黎搞笑
第二段還可以
第三段就7架啦

我想睇潮文

新潮文

會唔會係"媽咪麵" ?

冇玩膠

富臨

講真

出咗藍絲親戚version未？

屌 呢d鳩post都可以上熱門

我都唔想上，唔知點解咁多人回應

先達，搵kayingbb同佢講「五大訴求，缺一不可」有8折

整moon要搵nasa喎

叫佢執返再同你道歉

難做嘅咪唔好做囉

我係嗰碟生果
我都見到有人反台

有冇人食冬至飯食撚到反尻埋張枱！！！！

呢位手足？

有冇人食冬至飯食撚到反尻埋張枱！！！！

今日咁多反枱post

手提電話 / 電話
手機係支那話

潮文勿認真

留名等睇團年飯版

【正式宣佈】 12.25 SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動

留名睇所有版本

咁佢地仲食唔食水果？

洒樓做台

冇啦啦唔知咩事反左

經理仲問佢地上唔上水果

有冇巴打係到？

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1223聲援星火
已獲發不反對通知書
19:00 愛丁堡！

幫手推上熱門
「星火不息 燃點國際」集會 獲發不反對通知書

...

等緊藍絲版

愛比暴力多 與警暴割席

停止暴力 回歸理性
停止警暴 回應訴求

阿經理係咪自爆左

玩撚完未？
光復喇？

拉啦

我就係個碟水果 最後都無比人攞出去